97巴絲吹水台之97已死（82）

今日屋企人出殯
得護最後兩日見到姑姐

早晨

rip

節哀

9724

好撚肥

日日都熱死

多啲色素

好悶

PLGCHGDLLMONL79CFH

清讀邊間

Kiss me ok?

咩樹

無喇喇話想死
嚇4小妹

同你一齊

我又要

啱

對

我讀緊晨輝

食屎狗

我係要b華’s

你都似係嘅

U2

出軌 我話俾你條仔知

佢成日同條仔一齊同小妹3p😭
巧辛苦😭

B華正正子ma

B華女人嚟

凍到變雪條

連登無絲打

Lm

早呀雀巴

加油

新包lm

多謝大家
97有愛

早晨你

早晨埋你

搞屎棍LM

痾緊屎

過嚟搞下屎

小事啦

好唔想返工 好唔想咁快grad

好唔想返學 好想快d返工

做咩行令你咁想返工？

搵唔到工

佢返開part time

我指ft job

我都搵唔到

有d煙唔係好臭
薄荷聞落都可以接受
利申冇食

咩黎

牌子

same
尋晚訓得五個鐘，今日邊做FYP邊等睇波等到三點，睇完五點訓

R聯

有冇人五月生日

撚狗

射手?
9up

有啲似

禾

97新人歡迎嗎

點估

我估獅子

似咩獅子好果斷嫁啵

512？

6月

唔識星座覺得同一個星座都有唔同款嘅人

我估處女

多謝

天秤

星座拎黎9up架姐
家庭,朋輩,教育影響仲大

我都係巨蟹

佢想知道全post絲打星座

天蠍

巧多星座撚

我幾準

你就cancer

唔夾

你而家聚腳係 97巨蟹post

落降頭

一開始係夾..

係掛

yes
d分析大包圍
咩都中

me2

你傻囉

一睇個user名就知

小弟就係水瓶

冷氣已開

願者上釣姐

垃圾

我都鐘意
好易厭

有邊個唔鐘意...

冇canteen?

你會同人分享

留個名先，慶祝下我今日啱啱見得成份intern
雖然人工好撚奀，而睇落要做到狗咁

扮

我連同女玩係咩感覺都唔知

所以我咪forever alone

跑步行山okay？

你姐

好少做運動
雖然唔肥但係體能好差

好廢呀你

其實係

有人連仙都唔知係咩

冇恆心,同埋好易傷

嫁入豪門始終都係睇女方個人能力 學識 有無禮儀 外表其實係其次

垃圾文化仙乜鳩啫

管住晒好煩

試吓唔話佢g

偷偷留名
輕輕一推

A仔！好耐冇見

最近幾好嘛 97嘅朋友

hi

嗨

Hi

嘔血，女朋友廢過西

煩過西先啱

唉 咁讓俾我啦

你邊有女

屌你啦

好似今晚都唔見柴狗嘅

頭先有上咗一陣

分手啦唔好害人

熱到就死

比啲空間

Ok 尊重

祝佢幸福

眼皮重 88

切咁啲咪輕返

返屋企先黎壞車 好肚餓啊

我直頭熄埋風扇

咁夜仲喺度

你咪又係

你虧

早啲瞓

人地地方大咁多,系統複雜d啦
仆街港鐵仲有地產項目賺錢

風扇+冷氣表示

我訓了

我都想開冷氣

點解唔開

早

早唞呀

敷完面膜感覺自己好似後生咗

阿爸唔開我唔敢開
又唔係我交電費
陣間又比佢串鳩我

你都仲係22歲
冇後生到

慘
我通常唔理我阿媽 照開
一滴風都冇之餘風扇較唔到吹住自己 熱到死

唔好理人啦

風扇咋

岩岩係唔知有咩意外 聽唔明

試下唔好打破我幻想

我好怕有說話聽

扮咩

我就幾歹都開啦 比說話聽咪戴耳塞當佢唱歌

我做唔到咁高境界
對人地講既野太上心

好耐冇見

去咗一轉冥界 啱啱斬開個冥道出嚟

其實我都做唔到
我都會好上心好介意
我阿媽成日都會鬧9我嗮水嗮電
我都好撚委屈 明明日日開電腦開燈開冷氣搞到夜一夜嘅唔係我 我都會比佢鬧 叫我交電費

不過我都係睬佢都傻 老子沒錢

好厚面皮

屋企冷氣壞左仲未換

上網就係要肆無忌憚9up架啦

大家都係男人

唔係叫厚面皮而係我一日喺屋企嘅時間根本唔長
日頭九點到夜晚八點都唔喺屋企
返到嚟淨係沖涼食飯攤床hea
係我個家姐日日開9住部電腦 開到凌晨三點幾
佢收工返到屋企會即刻開冷氣沖涼然後瞓覺 瞓到夜晚起身食飯 然後繼續開電腦 開冷氣

我最多都只係手機充電 做咩事要我比曬錢 睬佢都發瘟

點捱瞓個覺都可能成身濕曬

你好恰
佢係咪好忌你家姐

任何時候 不過有去冇回

咁我又冇你咁on9

今日我比個太陽曬到隻狗咁

我老母唔敢鬧佢但佢又好多怨言
我地成鬧佢唔敢鬧 佢又話自己敢
但每次都走嚟鬧我

我只係行兩三分鐘已經曬到失去行動力

d阿媽都係咁

等我磨好把開山刀先

食個飯都要叫Uber是否有點誇張

明明我地比一樣家用 我份糧仲少佢超多
阿媽都好意思叫我比錢

你請就唔同講法
如果唔係嘅話

搵次爆佢囉
以後唔敢鬧你

而家冇啦 我屌咗佢好多鑊

人始終都係欺善怕惡

我都想搵到咁既人

果然保養唔可以偷懶
一開始keep返先發現我之前塊面原來係砂紙

下面講左了

講起面,我d暗瘡

我阿媽而家打唔過我費事嘈
比著以前以後比佢打到飛天

試下過嚟食

做好保濕係拯救皮膚第一步

利申 冇暗瘡

你會唔會好憎你家姐,明明佢錯,但係你硬食晒

我係極度憎
憎到上嚟呻
然後2000up正皮附和我
家姐都係仆街嘅生物

我而家日日敷蘆薈
不過幫助唔大
到底冇暗瘡既面會有幾白滑

蘆薈唔係好幫到
敷下mask 搽返啲保濕面霜啦

蘆薈唔係保濕+殺菌架咩
我得返d美白mask
有暗瘡敷美白好似會出事

平民mask我推薦泰國嗰只ray
我最愛 不斷回購

同埋我塊面好易出油

美白mask唔係可以成日敷
你買啲補水mask啦

唔識呢d
仲有我皮膚好易敏感

好貼服 超級薄
唔算好lup 不過基本上我敷完拍下等佢吸收就會去洗面
然後搽爽膚水
面膜精華漿住塊面搽爽膚冇用的

weak了
今晚傾得幾愉快
有教好訓了

點解會發生咩事

btw其實我都唔係好護膚嗰類人嚟
不過冇辦法 我冷氣房做嘢 超級乾燥
個樣望落好老所以都要輕輕keep下
淨係敷mask再搽爽膚
有心情就搽返個保濕面霜 就咁搞掂了

早抖

早唞
jaga

係咪用緊嗰隻唔啱用

我都要weak了 兩點三
早唞大家

大家早抖

似q10過敏

anyone still awake ?

我

我都未訓

塊面好滑 尋日新買嘅mask我比9分

毒撚唔影相

見到好多人都話比蚊咬到仆街
但我屋企一隻都冇

試吓唔好咁串

我住到十幾樓所以都無乜

不了

1081

1001

一陣present

1051

1056

Present 前十分鐘先同其他三個唔識嘅groupmate 相認

好開心

1001我又要

1